如果而家整個突發"和你塞"有無得諗

即係果隻有禁制令既春袋？ 定等12月完左禁制令？

推

點入去? 仲有車咩...

仲有人理禁制令咩而家

迪士尼都有大量人入 可唔可以搞埋佢

無車呀

塞撚左青馬個入口係咪=塞左個春袋？？
除左人， 希望係貨車都入唔到

推。。。今日要多線齊發